今屆港姐終於有人肯講人話

2017年畢業於樹仁新傳系出身的梁敏巧（Maggie) ，是一名港聞記者。Maggie也曾參與近來社會大事的報導工作並發表意見。未知入選後會否像麥明詩一樣大膽分享言論。

雖然要冷處理港姐，但入咗複選後都咁敢講，唔怕得罪CCTVB，呢啲先叫真港姐！